最近過成點

-.-

食少支啦

次次你都入黎 你真係好

好 很好 非常好

無計 少有既清泉

真？你果陣叫得好撚勁嫁喎

me?
識貨

我警告你

Btw我過得不錯

幾好

想點

個個都過得幾好咁 恭喜

好sweet Tim la

55

屌 得我一個無好過？

今晚賭馬豬輸4舊幾 唔係幾開心..你比番我ok?

請你食煙

R水吹post得咁少人

日日煙仔當晚餐

快嫁啦

No r煙友

利申 身邊無乜人食

屌 我最撚憎人食煙

心情唔好先食
放過我啦

唔好食咁多啦 最好戒左佢 唔開心有好多方法發洩 唔好揀o的傷害自己既

我唔撚做社工真係浪費

覺得自己係零
而事實上自己係負數

食得好

平時唔會食 呢排真係好多野煩
社工哥哥係咪要開解下我

多謝

食支煙無事 唔好頹！

從來沒我份

好鐘意比人叫哥哥

近排食返覺得身體差左

哥哥

臨訓前幾句

可以唔食緊係唔食

食煙究竟咩感覺

...... 怕醜了

岩啊

同另一半就散 唔甘心 但明白佢唔係我想要既人

食過一啖 無乜特別 但會想食落去既感覺

岩啊 明天會更好

想知咪try try佢

通常主動提出分手果個會過癮o的

不了 好唔鐘意

我要達成一世都未食過一啖煙嘅成就

試下一世無女

我有講過下 佢發晒脾氣
其實我自己都好唔捨得
但我覺得佢唔愛我
但又要留住我